喺咩情況下你同個女仔既最後一句說話係 對唔住

而家想喊喊唔出

射左入去

跟著就以後唔見....？

仲讀緊書冇錢養佢佢大我5年

聽過佢同另一個女仔講 但明明我同個個女仔受既傷害一樣

係街撞到佢

如果最後一句係對唔住
咁你唔講好過
因為你講完 都唔會改